The Enemy is Listening

見到有手足開post話大家要靜靜地
聽朝勇武唔講地點 全部小隊做嘢！

Post多兩幅二戰文宣俾大家

Keep It To Yourself

記住我地要靜靜地贏，唔使乜都係到講